Esmeralda geen antwoord, maar liet de hut.
Lord Norman heb weer terugvallen en werd ontvangen door de heren met een soort ruwe welkom.
Er was iets over hem dat heeft met hun fancy en hij snel werd een favoriet.
Hij zwierf over onder de vorderingen, en langs de rivier, met de hulp van een stok, en de mannen hield een soort bescherming ogen met hem, hem uitnodigt om hun maaltijden en biedt hem onbeperkt whisky en tabak.
Taffy nog een vaderlijke belangstelling voor hem, en zoals Norman zat op de rand van de claim, kijkend naar de bebaarde gigant op het werk, Taffy liep uit de enorme warenhuizen zijn ervaring voor Norman en amusement, en onderricht hem in de mysteries van de mijnbouw.
Terwijl hij daar ronddwalen, Norman is voortdurend op zoek naar Esmeralda, maar hij zag niets van haar.
Hij vroeg waar ze was, en kreeg te horen dat ze in het kamp, of ergens over; en hij vroeg zich af of ze hem te vermijden.
Het idee maakte hem ongelukkig en ongemakkelijk, en hij vroeg hem, de hele dag lang, wat hij had gedaan te schofferen.
Op een avond ging hij in de Eldorado.
De sedan was vol, maar de mannen waren sloom en verveelde, voor de nacht warm was.
Biljart hadden verloren hun charme, en er was geen kaart- en bordspellen voor Varley Howard was weg.
Er was een oude piano in een hoek van de kamer en Normandische na ronddwalen, en dalende ontelbare biedt whisky, hinkte tot de oude instrument, en begon te tokkelen op zijn gele en versleten toetsen.
De mannen gestopt praten, en draaide zich naar hem kijken.
"Blest als de Rosebud ain't muzikant!"
zei Taffy.
"Keep it up, mijn gentle flower!
Kunt u zingen?"
Lord Norman bloosde, zoals zijn gewoonte, en begon aan de pijp een salon ballad.
Hij had een buitengewoon helder en zoete tenor, en de mannen luisterden in diepe stilte en met een onbeperkt genot.
Toen hij klaar was hoorde ik "Bravo!"
